{"South America":"남아메리카","12°C to 14°C":"12 ° C ~ 14 ° C","University of Buenos Aires has produced five Nobel Prize winners":"부에노스 아이레스 대학, 5 명의 노벨상 수상자","Archive":"보관","Rosario, 278 km from Buenos Aires":"로사리오, 부에노스 아이레스에서 278km","Select Language":"언어를 선택하십시오","It is the capital and largest city of Argentina.":"아르헨티나의 수도이자 가장 큰 도시입니다.","Motor Vehicles":"자동차","Top football clubs include Boca Juniors and River Plate and the match between them is known as Superclásico.":"최고의 축구 클럽에는 Boca Juniors와 River Plate가 있으며 그 사이의 경기는 Superclásico로 알려져 있습니다.","Che Guevara":"체 게바라","Cover photo location":"표지 사진 위치","Alfajores triples de chocolate y glaseado":"트리플 초콜릿과 유약 샌드위치 쿠키","Mar-May":"3 월 -5 월","Error. Please check your connection":"오류. 연결을 확인하십시오"," Argentine Marxist revolutionary":" 아르헨티나 마르크스 혁명","Currency":"통화","Argentina have won football world cup 2 times (1986, 1978)":"아르헨티나, 축구 월드컵 2 회 우승 (1986, 1978)","Lionel Messi":"리오넬 메시","Argentine Peso":"아르헨티나 페소","Plaza Dorrego":"도레 고 광장","Empanadas":"엠파 나다","Two movies 'La historia oficial' and 'El Secreto de sus Ojos' have won Oscar in 'Best Foreign Movie' category":"두 개의 영화 '공식 이야기'와 '시선의 비밀'은 '최고의 외국 영화'부문에서 오스카상을 수상했습니다","Spring":"봄","Classic, ornate performing-arts theater":"클래식하고 화려한 공연 예술 극장","Landmark with cafes & a Sunday market":"카페와 일요일 시장이있는 랜드 마크","Country":"국가","Lanús Oeste, Buenos Aires Province":"Lanús Oeste, 부에노스 아이레스","Industries":"산업","Head of the Catholic Church and sovereign of the Vatican City State":"가톨릭 교회의 수장과 바티칸 시국의 주권자","Ministro Pistarini International Airport":"미니 스트로 피 스타 리니 국제 공항","Colorful Light":"화려한 빛","ahead":"앞으로","Privacy Policy":"개인 정보 정책","The Buenos Aires Underground (Metro) is the oldest underground system in the Southern Hemisphere and oldest in the Spanish-speaking world":"부에노스 아이레스 지하 (메트로)는 남반구에서 가장 오래된 지하 시스템이며 스페인어 권 세계에서 가장 오래된 시스템입니다.","Tango is part of the world's cultural heritage.":"탱고는 세계 문화 유산의 일부입니다.","Recoleta Cemetery":"레 콜레 타 묘지","Dulce de leche":"둘체 드 레슈","Plaza de Mayo":"플라자 데 마요","April-June":"4 월 -6 월","Buenos Aires":"부에노스 아이레스","Food":"음식","25°C to 22°C":"25 ° C에서 22 ° C","⚽ Football":"⚽ 축구","Rosario":"묵주","Trivia":"하찮은 일","22°C to 15°C":"22 ° C ~ 15 ° C","Gold Dark":"골드 다크","Change Language":"언어 변경","Iconic 19th-century central square":"아이코닉 한 19 세기 중앙 광장","Dance":"댄스","Subtropical":"아열대","Theme":"테마","Error occured":"문제 발생","Jun-Aug":"6 월 -8 월","Retired Professional Footballer":"은퇴 한 프로 축구 선수","Climate":"기후","Current Time":"현재 시간","Famed presidential palace with tours":"투어가있는 유명한 대통령 궁","Summer":"여름","Caminito alley & La Bombonera stadium":"카미 니토 골목 & 라 봄 보네라 스타디움","Famous People":"유명한 사람들","Movies from ":"님의 영화"," If you believe there is translation issue or any other issue with the content, please report ":" 콘텐츠에 번역 문제가 있거나 다른 문제가 있다고 생각되면 신고하십시오.","Best Time to Visit":"방문하기 가장 좋은시기","It is located on estuary of the Rio de la Plata.":"리우데 라 플라 타 강어귀에 위치하고 있습니다.","Landmark rotating footbridge":"랜드 마크 회전 인 도교","Winter":"겨울","Diego Maradona":"디에고 마라도나","Light":"빛","Puente de la Mujer":"여자의 다리","Spanish":"스페인의","Colorful Dark":"화려한 어둠","Autumn":"가을","Flores, Buenos Aires":"플로레스, 부에노스 아이레스","Puerto Madero, Buenos Aires":"푸에르토 마데로, 부에노스 아이레스","Professional Footballer":"프로 축구 선수","Most Popular Sports":"가장 인기있는 스포츠","Vast park with lakes & a rose garden":"호수와 장미 정원이있는 광대 한 공원","Metalworking":"금속 가공","Show Veg Only":"채식 만 표시","Pope Francis":"교황 프란치스코","Dark":"어두운","Airport":"공항","Argentina 🇦🇷":"아르헨티나 🇦🇷","Casa Rosada":"핑크 하우스","Jan-Feb":"1 ~ 2 월","Parque Tres de Febrero":"트레스 데 페 브레로 공원","here":"여기","behind":"뒤에","Italian":"이탈리아 사람","The climate is subtropical with extreme temperatures being rare":"기후는 아열대이며 극한의 온도는 드물다","Art-rich site with famous mausoleums":"유명한 묘소가있는 예술이 풍부한 사이트","September-December":"9 월 -12 월","Iconic 67m-high white obelisk":"아이코닉 67m 높이의 흰색 오벨리스크","Textiles":"섬유","Made with ❤️ in India":"인도에서 ❤️으로 제작","Asado":"로스트","Language":"언어","It is regarded as the 'Paris of South America'":"그것은 '남아메리카의 파리'로 간주됩니다","Steak with Chimichurri Sauce":"치미 추리 소스 스테이크","18°C to 23°C":"18 ° C ~ 23 ° C","Oct-Dec":"10 월 -12 월","hours":"시간","or":"또는","Tango":"탱고","Food Processing":"식품 가공","Teatro Colón":"콜론 극장","Tourist Attractions":"관광 명소","Obelisco":"오벨리스크","Pizza":"피자","Jorge Luis Borges":"호르헤 루이스 보르헤스","English":"영어","Argentine short story writer":"아르헨티나 단편 작가","La Boca":"입","It hosted 1978 FIFA World Cup which Argetina won by defeating Netherlands by 5-1 in finals.":"1978 년 FIFA 월드컵을 개최하여 아르헨티나가 결승에서 5-1로 물리 쳤다."}